重新出發 重建我地認識既香港

政府係咪到依家都未明
屌你老母我地認識既香港對窮人黎講根本就係個地獄
冇一樣野係為本土基層去做
由得窮人係度自生自滅
點解會覺得我地想要返本來既香港？
我地係想要一個本土優先既香港
唔想要變返以前個個為資本，為宗主國服務既香港

有無諗過半年前個香港都唔係我地認識嘅香港
政府算唔算暗示光復香港時代革命？